(台測)爸爸 霸吧 爸爸霸 霸吧 爸爸霸 霸吧 霸爸1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事講述貿易聯邦的紐特·甘雷總督以抵制船舶稅為由對那卜星（Naboo）實行了封鎖。絕地大師魁剛·金和歐比王·肯諾比師徒在絕地議會命令下被派遣為使節與貿易聯邦談判，試圖化解衝突，然而，他們並不知道黑暗西斯尊主達斯·西帝已經掌控了貿易聯邦。
紐特·甘雷總督在得知前來的大使為絕地武士後，與達斯·西帝聯繫，達斯·西帝下令進攻那卜並殺死前來的魁剛·金和歐比王·肯諾比。紐特·甘雷於是切斷那卜的對外通訊，並集結大批機器人軍隊侵略那卜，綁架了那卜女王佩咪·艾米達拉。魁剛·金和歐比王·肯諾比在化解了紐特·甘雷的追殺後

2.時間位在《星際大戰首部曲：威脅潛伏》後十年，銀河中竄起一股獨立星系力量，由前絕地武士杜庫伯爵領導，試圖率領一部分星系分裂銀河共和國。那卜星參議員佩咪·艾米達拉前往銀河共和國首都，參與反對建立共和軍的議案

3.星系正處於複製人戰爭的硝煙之中，銀河共和國議長白卜庭被獨立聯邦的第二號人物——格里弗斯將軍綁架。絕地武士安納金·天行者和絕地大師歐比王·肯諾比率領著一支小分隊展開營救。安納金在戰鬥中殺死了西斯大君杜庫伯爵（達斯·提拉納斯），兩名絕地救出了白卜庭。他們想要逃離時卻被格里弗斯將軍俘獲。安納金和歐比王設法掙脫並加以還擊但格里弗斯將軍卻成功逃走，並將兩名絕地和議長困在格里弗斯將軍的旗艦惡意號（征服者級重巡洋艦）中。安納金被迫使船在科羅森的一條登機跑道上硬著陸

8 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

咩歌